[2018DSE] 英國語文科試前試後討論區 (3)

繼續

Report個格式應該點

dragon
finger
cat
entrance
嗰啲字有冇s㗎

我就咁寫文

係喎t2係咪底entrance上exit

Fingers有

Entrance 無咩？

無

我冇寫to同from 唔知寫比邊個好

當noun咁計可以唔洗s?

有

如果task 9 寫咗要改地圖會扣咩分

起馬2，3分啦 亂放

係最驚簡單字漏s

有冇呀

Task9唔係俾cafe咩？

Task 9關地圖咩事

係吖 我get錯意思

我睇左眼B1 data file 啲字少到

相關性已經扣左啦 份卷根本就係考個識唔識執藥

有冇b1撚

有headings

係咪扣A分

Entrance 聽好似無s 寫都無s
但實際佢有幾個入口

今年B2係B1難度

佢係指嗰個位係entrance 唔係話有幾多個entrance

岩岩大家講咩MAP 點解唔記得有聽過

係data file...

咁應該岩

應該係fingers 唔係figures

個skype個到

好似係b2 話d 字太紅

mola mola
錯撚晒 part a

Dragon Cat 有冇s
另外有一條係咪form of yoga exercise

無寫都甘喎 起馬2-3個point
Darker red
Stat果頁又有講睇唔清楚

有寫 我LOAD唔到大家講TEXT ON MAP

要讚啦 應該tone分

參考答案已完成
詳情可見於instagram

3個都要講哂
兩個要改?

咁快

巴打ig係咩

冇IG有冇得放PW係連登

其實佢介紹完隻game點玩都已經知啦

特登唔咁做
廢事太易開到
等你地諗清諗楚先睇

串錯左Pieter寫左做Piter

唔敢睇 考好數學算

恥笑開始

But thx紙人巴上身

加油
我就唔洗考dse啦

Lv5 要total幾多分左右？

你2左就真係恥笑啦

75%

係咪漏s,ed已經成題冇分

串左Pitter

task 4好似唔捉grammar

唔一定

5*呢？sor 我al老餅唔太清楚

80%

Part A answer 要grammar spelling 啱先得

直頭係c分，因為要summarise what is successful

上年s都有括號

話說係咪個個聽嗰陣都覺得幾乎淨係左邊耳機先有聲?

我懷疑佢段錄音將啲聲錄曬喺左聲道

點解entrance 同exit 唔使加s
Btw 寫咗figures out 同 pretending wedding

應該唔洗

點解要

當noun咪唔洗

你有冇見過緊急出口個EXIT牌有加s？

單聲道喎
應該係你耳機有問題

t2係咪底entrance上exit
諗左好耐要填咩

finger out
個finger有冇s

有啦

係呀

加係人情 唔係係道理
錄音都好似無s

特登望左一眼禮堂門口

我google finger out 有冇s

然後比人的左去寫報告

Task10 email係咪要寫title

Yes

你講緊subject定點

以往呢你加左s都有可能有分
但今年太簡單未必

Subject 佢俾左行空格

係

我寫左

EAA自己都串錯字啦
Particpants

尋日唔知係紙人定calvin提一提呢個位
好彩無漏

我點樣扭個插頭都係一樣
但依家我聽歌又冇事啵

我第一項右上角寫咗日期
之後第二行寫咗Funding Report
第三就開始寫文，分四段寫就完

兩隻耳都有聲喎係咪收得喎好炸

Cat應該冇S
冇記錯得 Fingers有

遊戲名頭果個字係咪要大草

Entrance冇
佢讀個陣只係有一個s音 姐係/ce/既音

唔係 但我覺得某d重點位 佢地好貼住個咪講野搞到有雜音咁 勁難聽

yes

Thx

有標題就得

大標題

小標題

佢個out好明顯讀左sout 連住讀所以係fingers

所以個次序係應該先讚，之後叫佢去Artwork of cards 既顏色，最後仲要有禮貌地提佢要喺4月21要完成，”Get it done”

屌我就係聽到sout，on9得濟寫埋落去

我唔想睇了 希望有3-4

listening d 長答案聽唔切底唔好冇計，part b2狂練過好快就分好資料+抄得晒，都算對得住自己

好難講呀
今年咁易。。。
連我依個level2垃圾都做到t4

8-bit graphics 有無hyphen

寫左finger sout ?

仆街唔記得寫依個。。。

我唔敢寫get it done 驚激嬲佢
寫左類似意思 不過我記得好似係27號

屌你 proofreading
complete 串錯 compete

佢資料係寫27號this蚊，之後你會發現佢哋Skype Chat 個資料上面係有寫四月，就會推論出其實係要個lion係4月27號要完成，其實只要後面再有禮貌啲同佢講，然後加多句話期待佢updated嘅Samples，我覺得咁樣就算係” Gently個要求 “

佢資料係寫27號this month，之後你會發現佢哋Skype Chat 個資料上面係有寫四月，就會推論出其實係要個lion係4月27號要完成，其實只要後面再有禮貌啲同佢講，然後加多句話期待佢updated嘅Samples，我覺得咁樣就算係” Gently個要求 “
編輯

仆街siri翻譯錯

讚下佢勤力最後提佢記得準時交
見個task話唔可以傷害佢自尊心

This mosquito!

寫左Please be kindly reminded that the next draft need to be submitted at 27/4. It is very much appreciated if u can make it on time 類似咁

有呀 話please kindly xxxxxxx 同埋期待果d

This蚊

係啊4月27
Siri成日譯錯講嘅嘢

Lv4 要??%?

我諗都70%？

around 66%

用咗point form寫report

仲諗住靠Paper3拉返去** 點知佢出到咁撚易

分分鐘個curve拉高

15分鐘夠寫啦

其實point form得唔得.....

我都用咗

問卷個三個資料我淨係寫咗頭兩個因為我覺得第三個係唔需要用到
唔知啱唔啱

Questionnaire 有

個錄音聲帶都有個Violent+家長可能唔會選擇買比小朋友

Part a+ b1 幾多分先lv2

清 咁灰？

寫漏一個point點計

好想合格

都幾肯定條Curve會高唔少

睇先考listening check “Exit” 望咗望hall既出口門牌

Me

多手加咗好多s

我個fd寫咗

咁睇唔開做B1？
B2都唔算難...

紙人巴開唔開Maths

第一次做呢份卷
寫notes嘅時候寫左好多point
之後做嘅時候心諗 關咩事呀
勁驚係咪我睇漏左d咩
後尾先醒起原來b1同我聽d野係一樣

做B1

算啦 巴打都估唔到今年b2易姐
睇開d啦 攞2唔難嫁

我冇教數
果陣考得好都係碌過
有其他巴打幫手既

少1分

其實係夠時間聽完再決定做邊份
B2難唔難係睇你drop note drop得齊唔齊

想問part B listening
Company 既information
Least game 同first game 既資料有咩用

drop

B1

我做b2呀 我意思係b1同b2聽d野一樣

B2冇用

唔該哂
等我仲諗左好耐到底要加係邊

Same
晒左小小時間

今年點玩法 有無maximum 定係一定要齊曬

齊points

係平均其他科都考得幾好唯獨是係數學真係好驚會有一
身邊每個friend都話攞二真係唔難
但係佢哋又點會估到我平時喺學校係攞緊44/200既分數
計返100分做滿分都係得22
然後又唔知道數學要攞二究竟要有幾多分
好驚

其實report可唔可以用point form寫

你似乎要買本雞精背式

咁都錯得.英文都真係好差...

唔得

而家先溫？

35-40分

我本身數學長期1字頭
認真溫左大半個月做pp啱7成

part 1 佔幾多% ?

長期100-105分

1字頭 10幾分啊

Part A 15% Part B2 15%

PP1做熟A1,A2都夠2啦

由初中嘅數學底已經唔好
唔好之餘我仲冇繼續去深究
到DSE先識死

Listening answer 個密碼係咩

唉 又俾聲帶伏咗寫The topic haven’t been researched hasn’t 先啱

連補底班都冇去？
你知唔知補習社有F1-F3 review班、補2/補4/追星班乜都有

Same 本身頭四題都可以錯晒
溫左三個禮拜時間做pp全部啱到7成
仲有兩日你肯溫攞2唔係問題

依家諗起 串錯password on99

串錯"password" ？

其實係呢四日我都不斷做MC
不斷做A Part
真係唔使多
2就夠

今年咁易

Mc由3題變穩35題以上
識用cal機就得

個密碼係用嚟開document

Maths係咪無限制帶幾多部cal機？
我帶3-4部

我本身串passwork 好彩睇一睇

上年出完份錯嘅reading答案仲唔收手？

但個行好似好多人覺得靚到頂都係得80%佢得五十幾六十幾%都讚？ 我叫佢slightly improve

3分

舊年paper3有啲答案既s有括號
希望今年都得

冇

好彩尋日有睇紙人巴個live

做唔切

頂原來一行係love it 一行係ok

屌 諗番起想喊又想笑

理論上就冇

婉轉啲講：
雖然家長同埋小朋友有唔同意見，不過我哋覺得你畫得幾好㗎 ，或者可以係我哋下個遊戲入邊用 不過就今次呢個遊戲呢，應該…會好啲

（現實環境中，嗰幅畫作應該掉咗垃圾桶 ，邊會留返下次用，都係語言藝術廢是阿 Ryan 有 hard feeling 啫

叻仔

我bought寫咗做brough
horses 寫咗做 hourses
如果咁都有2 我都過唔到自己嗰關

曾經有一刻諗過寫whores

今日個監考呀sir捉得好嚴，又要人抬高頭對樣，又檢查收音機
我話沙沙聲佢又真係拎黎聽+幫我狂tune
不過到最後我堅持都係有d沙沙聲，佢都係死死地氣叫人送我去特別室

我多數做每年pp都係用到5條左右
但係夠做到30題左右

8 bit graphics 個s
條友仲要s得好大聲

提提你 係8-bit

真 不過補BN不如補kris lau

Paper2同家長講可以打電話查詢寫咗青山電話落去

有- 但冇s都錯啦

Catch The Dragon
連the都大階埋 啱唔啱㗎

唔記得graphic有冇加s

我覺得唔洗 但我大階左

屌依家好驚堆minor mistake
明明聽到哂串到哂

大獲 好似寫左8-bits

graphics 寫左做graph

頂最on9係life is a game 本身有寫whether 最後擦番

應該要喎 佢example都係每個字首字母大階 利申大階

要寫whether?

冇分

function word 不應大楷
content word 就要

我都驚有依類mistake

可寫可唔寫啦應該

唔係睇意思？

Escape to Hong Kong Island

feedback on your artwork samples

Feedback on ...

大細階通常唔理

same 我用左friendly tone唔知啱唔啱

題目好似係what is the point they disagree with?類似 咁life is a game係一個point喎

寫左surveying個result
個map用左紅色個位唔得
某條友話too mich blood個到
parent個point
唔記得左寫deadline

唔寫whether應該都有分

屌眼殘
我寫左feedback of...(題目照抄)

subject寫咁多

我眼殘以為巴打問寫咩

task 4正路係比鬆少少 中哂Keyword就得
除非考評局因為易所以揸正嚟做

Task 3最尾個 funny同free有冇garmmar 伏位 心諗咁簡單

如果佢比分鬆咁肯定好難分grade

screen 寫左做 scene

content words岩晒補唔補救到

但今年task4真係唔係同往年差得有啲遠 對比其他年算輕鬆同寫得少

我記得佢話唔可以用一個字答哂?

冇for 添

One or more

罰抄password 1000次

屌
我仲改左free做without any fee
今次仆街啦

for free (fixed collocation)
or
free (adverb)
（理論上）

個年係弱智

一係要加 -s
without any fees

any 用喺問句、負面、if / whether 之後，後面數得到嘅 noun 要加 -s

我唔記得前面個隻字係乜
姐係free都得？

應該係funny / humorous啦
佢之後補咗humorous呢個字 所以唔係fun

仆街了。。。

要

我從英文角度解咋 decontextualised 唔理上文下理

例如你可以話「兒童免費乘搭」
- Children can travel free.
or
- Children can travel for free.

humorous

寫咗without paying money 好冗長

呢題係咪life is a game？成份卷得呢題唔肯定

Map個text要darker個part我寫左轉deeper red

但係上面個eg有大階

邊個eg

Task 4係咪 have some outcomes and goals 多手加曬s

佢俾左你啲個
唔係大階咩

都有分

其實可能兩個都得 好似曾經做過類似pp 係兩個都得 唔sure

The Next Mozart
但個the係頭

大細階唔扣分

下面must follow some sets of rules
個set漏加s 真係飲恨

same

Oh rip 會扣扣幾多分

Rule有s?

我成個task4最肯定係呢題

我係咁答

humorous 可唔可以寫 humourous?

Follow some sets of rule

有啦 唔會得一條rule

Sets of rule

有一年color colour 都俾分
colorful colorful
係咪英美式串法？

No

話說某一年EAA出Reading串錯左依隻字
今日出番

依題行家應該都會心微笑
無論AmE定BrE都係Humorous

睇下面

我some set of rules先柒
some都冇加s

但美式colorful係啱？

啱啱睇完

The Oxford Dictionary states that "the spelling humourous is regarded as an error" in both British and American English.

唉屌寫左humourous

Thx 但color係啱吧

Task10 conclusion差少少 冇寫下款會點扣
同埋兩封email個tone應該係點

扣appropriacy & org

樓豬會唔會講下p4教學
見到啲名校仔著晒校服去考應該如何自處

淨係寫outcome 有無分

今日係考場見到有人著hku medicine

頂我腦殘到咁寫
2. The Advantages
2.1 Gamezstart
2.2 Acorn Grant

3. The disadvantages
3.1 Gamezstart
3.2 Acorn Grant

你地考完其他科先啦

我係講哂一間先講另一間

未必

我唔係數字 係I II a) b)咁
不過分段方法同你一樣

有無人記得task 9
問到幾多個人係唔係加埋Eric就33個人
我後面要加話其他都係公司同玩家，除Eric之後
但同學個個都寫32個人

我用 i ii too 但係逐個option講

啱呀 嗰時我冇諗咁多先亂咁寫

有無人做b1

你諗得咁細心既 我寫32個customers Eric係special guest

冇可能做b1。。。

b2今次算淺

屌唔係咁伏掛

key aspects三個都用左名詞..例如就咁寫outcome and goal得唔得?...

見到都幾多人做

唔會咁好啲咩
Gamezstart
Advantages
Disadvantages

Acorn Grant
...

我都見好多
但listening做b1真係蝕入肉
又唔係易好多

我寫左32條友會參加，另外請eric做特別嘉賓

又無1分content分呀

32
佢都冇第33個位

我都係講晒一樣先講另一樣
不過佢咁樣應該都得掛...係無咁清楚姐

No

同埋你地有無介紹eric background

Org應該會扣

Eric應該做主持企係到啫

屌你個post1個marker都冇，個個都係自己講

睇唔緊要呀，睇完又要問，問完俾人話錯，之後又喊曬口咁樣都唔知做乜撚野。

寫左32 需要8張臺

Famous game producer?

兩間嘢係同一個category入面比較好似易睇啲 對我黎講

唔係well known board game designer咩

串錯左做想叫下春姐

想知最後個task個successful係咩 無寫到

有個圖表係好多人揀love it！

我note冇抄，亂咁比個職位佢

冇
淨係叫呀jacky幫手email通知佢啲客話Eric會黎

要報人數咩

唔係剩係同Jacky講有special guest 咩
btw係咪 Dear Jacky, 同 Dear Ryan,

We'd better tell them about Eric park
所以我寫埋落去算

直接飛左呢版

我寫dear jacky 同 dear

乜有jacky喱個人咩

你寫Tommy呀

咖啡店腦細

係囉
唔係剩係寫update咋咩
佢地上次唔係報咗人數啦咩

我冇睇situation 個them咪cafe

我以為我係Jacky
弱智呀我

我寫dear sir madam

Ryan雌雄同體？

我搵黎搵去都冇見要報人數
我寫左要8張枱
幾時，幾點
50% off
我地出錢
eric做guest
同埋請佢幫手email叫佢d客黎玩

detail嘢寫埋冇壞掛 8張枱32個人

Email寫yours sincerely 有冇錯 tone

Dear Ryan 係第三篇寫無記錯的話 第1定唔知第2篇寫左dear sir madam

我都係啊！
睇錯時間以為自己得5分鐘
驚到瀨尿
抄完先知仲有10分鐘

我本身第二篇都係寫Dear Sir Madam
之後先發現原來個咖啡店老闆有名

我Dear Jacky 寫 best regards
Dear Mr. Au 就寫 yours sincerely

我唔夠時間做 最後個篇寫得一版

嚇死 以為漏point

佢冇話收信一定係番個條友 所以我寫dear sir madam yours faithfully

btw 佢哋上次仲未報人數
係個老闆覆佢book晒成間cafe可以坐滿32人先confirmed

你咁講法send俾Ryan封email都可以係佢老母收啦

我好多朋友都係咁啊
見到咁簡單就hea住做
得翻15分鐘做兩個tasks

Task 9 個subject 係RE
覆返Jacky

我hea住做check完ans仲有10分鐘

係 佢填埋俾你

Same here

我都係 已經寫晒所有point

寫有32個參賽者 再邀請eric咪得

我寫咗without any money 得唔得

listening task4寫左 learn to be moron

港式英文

今年pp3拎3會唔會難左

好驚
Reading已經死死地
Retaker只求overall 3

佢話應該夠時間招到 做advs

Get it done sounds too demanding所以我唔敢直抄 我記得佢話唔好令佢upset

你就真係moron

Ching我都咁

所以封電郵應該係Dear Jacky,

我見Data File去電郵寫Regards
所以我兩封都寫Regards

32人一定一個point架啦

我一開始都fake左做dear tommy

笑死個marker

屌奶野
tommy係咪寫最底封email個個

Tommy應該係你同事 佢寫email 比老闆
但cafe老闆係jacky

skype有提 Jacky@Cafe said he can help us之類

邊題會寫左moron

morality嗰題

我好似寫左moral
But

Ching same life is a game

Ching same again

明明聽唔到rule有s

我聽講T4 grammar唔會點樣大執

屌唔記得寫左jacky定tommy

真係難講

Jacky for sure
間餐廳封回信 係From Jacky

17年t4 marking串錯字但讀音啱照俾分

呢個post個個都咁勁
我part a仲好多唔識做 廿分都唔知有無

難度相似太大。。。

我就係睇到依到
不過個陣做得好趕又冇時間check

task9 miss咗幾多point下
仲有冇可能三

我first 同 second都聽唔到

差

Yours truly

今年難講 太易了

-.-

-,-

今年hea做check完都仲有10分鐘
頭5分鐘準備df我睇左兩頁

負皮做咩
今年B2難度=B1

Easy
如果咁都冇lv3-4或以上真係要檢討下你18年學咗啲咩英文 how pathetic

小六程度

report寫咗point form究竟影響大唔大

大

扣3-4分到姐

想問下今年b2係咪18/18/18定都係舊年既玩法

我係簡介咗每一個option 再講pros and cons
但pros and cons 每一個都係一點跟住一句一句咁寫

22/13/17

Listening part A 佔幾多%?

睇黎睇去都唔覺係一個pt

唔好咁灰
Point form 嘅意思係你至少拎晒content mark
嗰到講緊可能十幾分（2017年content好重分）
同埋report 嘅格式同用語其實好多考生都未掌握好
如果你其他部分都做得好
唔會落後好多

唉 冇溫report格式跟住唔記得咗點寫
多謝巴打

又無咁誇 不過真係淺

考完試report有人出貓 唔知有無分加比我

可唔可以寫Mr (佢哋個姓）?

最好梗係好似你咁寫

無做過 返學都係訓覺

類似 但一個point長d 成句咁樣

係囉 驚太formal

Point form 下年考過啦

話說writing marathon 嗰題
寫咗一半preparation for the marathon嗰陣學到嘅嘢,會唔會離題

點出貓法

我去特別室考 班楠拎手機出黎 考試嘈到仆街 影響集中

Tune好似唔係幾恰當

蝻

跟返佢 Thanks, 都可以
因為你叫人幫手呀嘛

香港學生來來去去都只係識 sincerely faithfully
有啲會 Retards, Regards,
但真實嘅世界邊只係得呢三樣

冇人睇住?

洗唔洗比較兩個？

我尋日考paper1個蝻手機響

最後點

寫report

我依家先知 task 10 係17分
仲以為係13分 最後task 10得十分鐘做 仲要執唔齊point

一開始唔睇左先？

眼殘 見到13依個數字以為係task 10黎
check卷嗰陣掛住望 講晒每個task做d咩 嗰版

我估我識你

如果你真係要寫 Mr，都應該係 Mr + surname

我諗你中文都唔會見到「大文先生」，應該係「陳先生」

下次試下用 Best retards 先

冇記錯係Mr.Shin

如果多個一個咪要
平時個exit牌冇s因爲係講緊嗰個門口

屌你老尾

我有寫title subheadings conclusion 但只係pros and cons用pt form寫

佢係同你講上面嗰part係出口咋喎
點解你覺得要加s

我都係

一開波就走左去特別室做

個監考完全唔pro 稔住多一事不如少一事
完全無稔過成班博緊命 考考隻楠係咁搞張檯 成個特別室d人望住 我坐隔離寫寫下嚇左嚇

report task 8無寫introduce同conclude會扣幾多分？
補習有教我唔記得

係串錯咗exist

如果partB用左鉛筆做有冇問題

我都係用鉛筆

佢個announcement 講明pen or pencil

鉛筆加一

怕scan得唔清楚
個陣先發覺塗改帶用哂

咁都相認到

你用幾多b 不過如果你驚scan唔到你要擔心埋part a

2B

冇問題咖Part B用鉛筆
個考生須知只係個字眼係寫住advised Pen

HB已經夠

望到隔離個數學討論區Post
我覺得自己係零

夠啦 你估佢部scanner真係咁虧咩

快D溫數啦！

希望啦

乜有啲咁嘅安排嘅咩

爆？ 爆乜撚野？
試場名都怕比人知？

全場一半都係臭蝻
佢一咁講我都知實係

咁聆聽唔使改啦
用鉛筆㗎

聽到寫得出先得架

你 scan 咗落部電腦咪又係黑同白
叫你用 pen 係驚啲 graphite smear 開啫

怕太淺睇唔到啫

你知d教畜點改野架啦。。。

利申：
改過 Task A，基本唔會睇唔到嘅，黑白 contrast 都大
唯獨是字體真係要寫得清楚啲，我有疑問嘅話我會問返 supervisor
我見我身邊有啲同學改嘅時候，會直接 mark 佢錯
不過份份卷都有多過一個人改嘅，even out 個 discrepancy

Part A
not Task A

我而家一枝鉛芯筆走天下
原子筆只係用嚟寫考生編號

鉛芯筆同鉛筆冇分別?
其實我都係用鉛芯筆做先咁驚。。

冇問題㗎
真係唔得就唔會畀你哋用鉛筆啦
改都改唔到點計分

你又岩

廢蝻黎 垃撚圾
又嘈又臭 好撚擾敵
收卷果時見到都係揀b1
唔理咁多 已report

可能我係玩票性質，冇呢個心理壓力

冇話咩分別嘅，但鉛芯筆煩嘅地方係用到就嚟冇嘅時候，佢會尖同鈍嗰面自己不斷轉，因為枝筆入面嗰個 mechanism 已經夾唔到枝鉛芯（希望你明我講乜）

不過人哋叫你用原子筆做係的確有個原因，
真係好易灰色一撻

佢地唔係成日講英文架咩

唉希望冇事

部 scanner 冇咁虧嘅
努力溫書考下一科啦

考哂
數學m1本身都有星
今年當玩下算

我都唔明
可能好似我地中文咁
由細就接觸中文到dse
但都係有啲香港人會炒

啲蝻speaking應該真係會強啲既

睇咩學校姐 有啲入到名校既咪勁 有啲自己圍威喂講返母語咋嘛

但英文真係英文野黎

喂咁更加冇心理壓力啦應該

oral未考架
同埋驚2多次

香港日常接觸既中文同考試用既根本唔同
btw美國人夠日日講英文 ielts平均分好似都係得5.幾左右

幫大家試咗scan黑白同彩色

我用家用打印機，冇得較對比度，相信個對比度都唔高
唔高都清楚，喺好高對比度嘅考評局scanner就更加冇問題啦

唔會連續兩年2啦 你唔係3323-->2咩

3324->2
上年listening完全係迷失mode

連續兩年咁唔好彩好低機率

得兩成人做到2升3

我學校有呢啲non chinese
佢地講係幾fluent 但啲accent聽得好辛苦

不過啲學習態度普遍都好差 成績唔覺有幾好 完全唔明小學嗰陣點考到入黎

你本身個成績應該有3先啱 宜家溫多年一定穩

以為自己考緊國際試 成個特別室楠多到呢 四面包圍我 煩到仆街 我廢事report哂 考試期間係到玩 成個小學雞咁

今年份卷都幾淺 但唔代表容易上5以上
可能會因為表現好反而收緊比分標準
不過考評局年年都五時花六時變
所以都係祝大家好運

同埋part B用鉛筆係無問題的
只要你寫得清楚就ok （at least HB 加你本人字跡清晰）

快啲溫下一科啦

利申：老師

只求overall有3

算好啦巴打 我LS係港青基信用英文考
全場一半都係蝻黎 一到中場休息 嘈撚到拆天 班仆街仲要橫衝直撞

識兩個人英文2212->1

佢哋唔係英文能力做唔到
而係心態上根本無興趣 wfc個exam
有能力都唔會做 快快手交卷出去煲煙

b2望都冇望過直接做左b1 覺得死硬

所以我對pp3好緊張

希望你有full marks

你又岩
唔係個個都想入大學

聽講b1攞3都好難

希望有2

拎40分=b2 2x分

拎2咁b1都得啦
2條range好闊

3324>2 咁撚頹..
我有fd 2323>3

好似係 b1廿幾分=b2 9分

本身冇諗入u㗎啦 求合格

reading岩就係岩
listening仲要煩埋Grammar 格式等問題
而b1錯5,6分=b2錯十幾分
加上listening b1同b2真係冇咩分別
所以真係死都揀b2

其實paper 1 B2咩係the logic of the market

好想要3仔啊

拎2又唔同
因為真係好易拎2(唔係文盲既話)

識人4334出4

task 4
fish benefit嗰條寫hunter 唔寫 predator o唔ok?

命運如此...

同埋我上年listening真係好差
Task 3已經好難跟
task 4講緊係0分

唔係喎 真係誇張左少少 3324出3
你上年有無SBA?

Sure

今年我都唔識

3434都出3

btw我上年listening都唔知自己做緊乜
聽野果到都已經聽唔到
我上年做b1都完全唔知自己做緊乜
最後得1

我都唔知幾分啦
不過今年起碼跟到寫到哂

你進步啫

放左榜先知。。。

由最尾做起
B2 Task 8 寫完兩間公司advantages就唔夠時間

btw 有冇手足有suggested answer

唔好睇喇 認真
溫下一科啦

岩呀
操多幾題數好過

睇咗心情只係會差咗
加油啦 溫數

牙龍巴我考得一科

我夠係

F.6 嘅你仲唔做數, 唔識上黎問

原來係前輩 唔好意思
返去做數先

屌我用左5分鐘搾水, 攪到做唔曬份卷

加油

其實今年cut off會唔會升好多

50%有3
年年都係

但今年好似話好容易咁

其實真係易左咁多？

我估應該會升3%左右

上年overall 63分先有3
利申睇dse00

一係marking超嚴
一係cut off好高
想拎個3都咁難

都算幾多下

要咁高

咁就大鑊啦

係 唔知準唔準啦
不過應該都係2-3分偏差
姐係overall都要60分左右先3

2017真係高到痴線

我英文之前1122->2
我fd 2113->2
另外2個fd 2211->1

寫咗 Fingers’ Out
應該啱嘅我諗
btw
如果Writing得4/5
剩底三份卷全5**
SBA接近全取
有無機會攞到5*?

屌你咁講一講又係喎 個心即刻定一定
唔知佢係計錯定係320果到出錯呢

見到個%咁高點解唔質疑咗先

今年易啲定上年

兩年都試過
一定係今年

我冇睇清楚 以為佢實準
你岩岩果張圖姐係點?
唔係好睇得明

佢啲資料都係係小卒到copy落黎 佢就揀咗小卒最低既%作為cut off 但係小卒個database唔夠大未能作準即係57%未必係一個cutoff

姐係上年57.4% 係3?

今年唔會80%先有5掛

咁難明既

搞到同條數學curve一樣

自己理解下 好難用三言兩語同你講

3個Cut off係50~57%之間
咁難理解咩

極度不安

oral點溫好

咁pro

你2019dse?

老實講唔算有用 跟住讀多兩次點都一定順 但oral preparation用point form寫 到時好考臨時組織返完整句子出黎 咁樣仲講唔講到fluent先係重點

係易D 分洗手間掛

見到各位brother咁講好鬼驚
我paper2paer3 format都錯鬼曬
求三咋 有人知道扣多分？
今日task 8 report有寫title 同subheading
但驚得濟唔記得寫introduce Andy conclusion
paper2 part A 唔記得寫下款，blog又唔知發乜癲寫齊上下款 係唔係會扣勁多分？

前年2322>2
上年2323>3
喊出嚟
P.S. UGC HD Tritaker

個tone無錯
因為係我眼殘睇錯時間自己嚇自己，我睇漏個老細係Jacky以為自己係Jacky寫比cafe shop 覺得自己好智障...

同多啲外國人傾計
例如去下酒吧 落下老蘭
但唔好剩係講fuck

唉 我都好想要個3仔

我毒撚。。。

前年2322>2
上年2323>2
喊出嚟
P.S. UGC HD Tritaker

希望今年可以2333>3
或者3323>3

總之Overall 3

齊齊英文攞3

可以唔落酒吧 但同鬼佬傾多啲偈真係會令英文speaking進步

打D會開咪既鬼佬驚囉 好似GTA Online咁

Writing同listening
上下款加埋都係扣1分？

紙人Ching 有無Answer嘅Passworf

我定唔到
不如你話知點扣
係學校做都唔會咁樣，去到DSE就錯漏百出

做b1 然後b2冇貼條碼 有冇問題

報考評局

報左..
謝謝你 2018年4月14日提交的報告。

由於我們會按照既定的程序處理考生的答卷，故不會就你報告忘記張貼電腦條碼貼紙的個案作個別跟進。

請留意，如考生不遵從相關規則，未有在答卷封面及／或內頁的指定位置張貼電腦條碼貼紙，考生在該卷別的成績會被扣分。本局會在成績發放前以電郵或郵寄方式通知你有關的結果 (即被扣分與否)。

另有關你報告下列的情況，我們會按照既定的程序處理：
忘記寫上/寫錯考生編號

係囉 因為我做既係b1 但都驚驚地

Paper1 做b2冇貼B1 barcode有冇問題

100%扣分?

Paper 1冇指示要貼
Paper 3有

咁paper1冇貼洗唔洗report

唔使，不過你可以report嘅
但冇需要咁做

我都無貼

紙人ig係唔係有part a 答案睇？但係我搵唔到佢Ig ...

Paper 3 好似2份都要貼晒

係要

其實paper3係點計分

好緊張呀

其實你上年都係2頂個批，唔洗升好多分都有3啦

我都好緊張

得兩成人升到grade
我真係冇咩信心

不過個錄音講左要貼點都貼左穩陣啲

我都好驚無3
但自己智障format上下款錯曬

多謝你答覆我
我應該無離題，我咁驚係因為自己內容唔多好，例如part a 張通告無寫日期，集隊時間，淨係寫左解散時間，知道自己已經好多嘢唔好，所以format錯搞到我更加驚

@潛龍

潛蟲3324>2

不過都誇張。。 咁都拉3

有兄台可以告知紙人巴打IG？

唉好緊張
有冇咩單人做到既oral improvement method

awenglish

望鏡對住對眼講一分鐘impromptu speech

煲美劇 學劇入面啲人講嘢既語氣 accent

accent好難學
反而想improve下fluency同grammatical mistake

其實accent唔計分

校內試個陣成日有人扮勁整accent又整得差搞到完全聽唔明佢講乜

hi，請問有英文答案嗎

想問下你的IG帳號是多少呢😄

屌 oral jot左一下notes 會唔會扣分

考官按正常程序會叫停你

yes就係叫停我先知 希望唔扣

守則就冇寫話要扣分
但對marker印象始終唔好

但我講得都ok😭

邊題 點解好似無人討論oral

因為最後一份paper? 講doing nothing嘅好處壞處

有冇今年oral題目？

話說點解今年無人討論oral...

年年都冇架啦

考哂啦
好緊張呀

我仲未考

溫下oral啦

今日考埋oral啦 一齊拎3好唔好啊蟲仔

考哂 其實香港學生普遍英文oral真係唔掂當

Oral攞3有咩重點

仆街啦 我睇utube啲oral片多數一個勁帶三個一般既人 其中一個仲要講complete sentence都有困難
以為實力平均分佈
今日考3人組已經想死
居然係兩個中上既搭一個正常人

冇乜重點
Oral最食底
冇可能一日半日升grade
唔好er er聲 寧願講慢啲
唔好因為想講多個point去壟斷
英文時間好短 睇interaction多過有幾多content
盡量試下加下其他人既point扮回應

比分係根據marking scheme，所以都係睇你自己表現嘅姐，唔係睇相對其他組員你表現成點，所以其他人勁你都可以高分。

我明
但係如果有個唔講野 攤開黎計咪每人講野既時間都多左

考之前會講一次唔比jot down任何野
咁都犯

完全聽唔到

聽唔到係你問題，個個都聽唔到咁個個jot啦？

唔係